當全世界都落力攻擊緊中共，得一種人不為所動

就係香港人
連政府唔續牌比人都要靠外國出聲
連廣州佬都有勇氣過香港人
身為一個香港人慚唔慚愧

唔駛返工呀家陣？

就算返工蛇王緊或者收工都唔會做任何野啦